
                      Me pregunto donde coño está el talento del cine español. La pena de ver largometrajes como éste reside en que el espectador piense que el resto de cine español sea igual de malo y la pròxima pelicula que vaya a ver no sea 
española, prefiera ver una superproduccion  USA
        
            